###  1.Install react native
https://facebook.github.io/react-native/docs/getting-started

###  2.Clone repositiry

###  3.Execute commands
```
cd src
npm install
```

###  4.Run Android
```
react-native run-android
```
###  5.Run IOS
```
cd ios
pod install
pod update
npm run ios //Abre el xcode automaticamente dar play para correr el app desde XCODE.

```

# Background

App React Native con redux y redux sagas, autenticación con firebase, sdk nativo de firebase incorporado, 
y WebView para embeber app en Angular 7.